做左廢青兩個月，點發達好

有冇巴打有發達方法（除左重新投胎）

/有冇啲咩搵到錢既工推介

係香港搵果兩三皮真係冇乜用

靚唔靚仔？

你咩學歷?

你本身搵兩三皮一個月?